要識得珍惜同感恩

要搵一個你愛而且愛你嘅人真係唔容易
就算搵到 嗰個人亦唔一定對你好
所以要好好珍惜你身邊嘅另一半
因為佢對你嘅好唔係理所當然

自從出左pool之後 一直都好感恩
可能單身左好耐 當你突然身邊有一個人對你好好 做左好多貼心嘅舉動個陣 真係好感動
希望呢個post可以時刻提醒自己呢個心態
一直同另一半走到最後

男朋友 我愛你